機票去倫敦係咪貴咗？

之前2千頭有張單程直航，而家要4-5千

去邊到都貴咗la

而家都有呀

9月CX J要50K-60K
Econ 都超過10k